# PluXml Plugin adhesionSel #


NOTE : Penser a créer le second utilisateur (rédacteur) "id 002" avec un mot de passe fort et un nom sympa (il sert aux inscrits pour publier coté admin)
···· : Sinon risque de (le site redirige d'une maniere qui n'aboutira pas lors du clic sur le lien "administration" du footer (core/admin)


https://stackoverflow.com/questions/5723045/injecting-codes-methods-into-class

search :
#change keys of plxGlob $aFiles#
#my (home) #page

TODO:
<?php if(!defined('PLX_ROOT')) exit;//Part of maxiContact plugin for PluXml
$greffe = isset($this)?$this:$plxPlugin;
$liberapayUrl = PLX_PLUGINS . get_class($greffe) . '/img/liberapay-'.$greffe->lang.'.svg';
$liberapayImg = file_exists($liberapayUrl);
$liberapayUrl = $liberapayImg?$liberapayUrl:'https://liberapay.com/assets/widgets/donate.svg';
$liberatag = $liberapayImg?'div':'script';
?><div id="scrollToTop" title="<?php $greffe->lang('L_SCROLLTOTOP');?>"><a href="#">⇧</a></div>
<span id="liberapay" style="position:fixed;bottom:0.16em;right:0.64em;" title="<?php $greffe->lang('L_LIBERAPAY');?>."><div id="nsl"><a href="https://liberapay.com/sudwebdesign/donate"><img alt="<?php $greffe->lang('L_LIBERAPAY');?>." src="<?php echo $liberapayUrl ?>"></a></div><<?php echo $liberatag ?> onload="getElementById('nsl').style.display='none';" style="display:none;" src="https://liberapay.com/sudwebdesign/widgets/button.js"></<?php echo $liberatag ?>>
</span>


my-com(-new) @
Sidebar remove href if (zero) [oups 404]
sidebar hook(s) lastArtList() : same method as lastcomlist
		# Hook Plugins
		if(eval($this->plxMotor->plxPlugins->callHook('plxShowLastArtList'))) return;
Warning: file(./data/configuration/adhesions/adhesionSel/A/00002/articles/0001.005.001.201904012227.article-exemple-suivi-des-mises-a-jour.xml): failed to open stream: No such file or directory in /var/www/0.src.blogs/PluXml/core/lib/class.plx.motor.php on line 678




duckduckgo.com/?q=PHP_Beautifier
NO-POST ::: https://www.cleancss.com/php-beautify/ ;)

NO-POST ::: https://ctrlq.org/beautifier/# NO
POST :
http://www.phpformatter.com/ ::: A TESTER A LA FIN ;)
http://beautifytools.com/php-beautifier.php

?term/producteurs sometimes ALL TERM IS WITH css class tag tag-size-11 && not highlighted


fixER admin : admin :
:: good url (voir et com*s) : si connecté a l'espace

HOME SEL66 #archives_nbart #ERROR NB ??? #COMMENTED #OL IN SIDEBAR.PHP
		<?php $plxShow->archList('<li id="#archives_id"><a class="#archives_status" href="#archives_url" title="#archives_name">#archives_name</a></li>');# (#archives_nbart) ?>

		<?php $plxShow->archList('<li id="#archives_id"><a class="#archives_status" href="#archives_url" title="#archives_name">#archives_name</a> (#archives_nbart)</li>');# ?>

plxShowArchList...
scrolix my-arts

add hook in theme (sidebar) default plxmysearch
<?php eval($plxShow->callHook('MySearchForm')) ?> au dessus de loginout

!Si sess's adh + auth hook redirect to home or ?login-page.html


.sel-edit.button.green.float-right {
 font-size-adjust:.321;
 border-radius:33px
}
.sel-edit.button.green.float-right:hover {
 font-size-adjust:.345;
 color:#eee
}
.header {/* header menu fix old
  z-index: 4; */
}
.sceditor-container/*, .sceditor-container div, div.sceditor-dropdown, div.sceditor-dropdown div*/  {
 z-index: 1; /* header menu fix */
}
.sceditor-container.sceditor-maximize {
    z-index: 100000;
}
/*
.aside {
    background-color: #222;
    bottom: 0;
    overflow: auto;
    padding-right: 0;
    position: fixed;
    top: 0;
    right: 0;
}
*/

Une Aide (fr) : (admin, adh's)
un /readme/+licence

ahesion (cookie sur a validé (ou déplacé l'onglet +)
index.php?my-medias.html ::: HIDE TOP MENU & BG (C FAIT EN FAIT)


## IDEAS/TODOS/NOTES ##
si déco : redir vers login-page.html&redir=(urlencode) :: onlogon si get redir >>> goto page (urldecode?)
**date updatz item(s) : art, arts, sphere, place, term, archs ;)
***verif msg, ils ont disparus (my-art) ; retour a l'admin.admin (display it) : remove @ of plxMsg
#SampleData :
:#Install : onFirst enter in my-arts (if vide)  copy /SampleData/0001.draft,000.002.##DATE##.premier-article.xml
:#Install : onActvate : if not copy /SampleData/categories.xml
#Déménagement : rel2abs : url envoyé par le thumbailer (my-art) : supprimer http://... a l'enregistrement ou ...
:#tep data/mediasadhesionSel/00001/logo_php.png
:#ok in adhmin : data/mediasadhesionSel/00001/logo_php.png
:#media manager url return on click
#User friendly
:que le chapô soit ouvert par defaut ;)
:style du champ mdr (padding bouton)
:un scrolltotop
:un sélecteur de theme #en @partée

idée : un param theme public, adherent, admin

#big edit green button (preferences of adh)

in admin.admin : shift : En cours : 00001 +([pré]nom) (in selector)

Fix ou avertir ds edit art que la place (cat) est inactive

en aparté : baby.css ... ol modifié (kikan fix)

sun + toggle editor (si inactif on affiche plxtoolbar)

TODO? core/admin/medias.php?type=image&a=00015 (admin adh edit media)
[+] 09.3.3.3 : lors de l'édition (coté admin) d'un article adherent lors du clic sur plus (+) pour l'img d'accroche permettant l'accés au dossier media de l'adhérent.
@ lors de l'ajout de l'image d'accroche, lister que les images (ou si doc(x), pdf, afficher icone a la place (css du theme)


s'inspiré de 'mymailcomment' ... de bazooka07 mais plus complexe que celui (déja fait) de stéphane o combien plus simple (1 hook)

#todo $plxGlob_arts $aFiles plxRecord_arts $result &+ [0A01-0U002] for good pagination ::bypage: (plxmotor)$this->bypage
#$aFiles[0A01-0U002]=>'NAME_OF_XML_DATA_ART'

https://yabwe.github.io/medium-editor/
https://yabwe.github.io/medium-editor/demo.html
https://linkesch.com/medium-editor-insert-plugin/


todo : onupdate : remove in data/configuration/adhesions/adhesionSel/tags.xml ALL ARTS WITHOUT twice-num ::: number="0005-00015"
	<article number="0005-00015" date="201906181428" active="1"><![CDATA[fruit, fruits, pomme, Corbère, Ponteilla]]></article>
	<article number="0005" date="201906181428" active="1"><![CDATA[fruit, fruits, pomme, Corbère, Ponteilla]]></article>


# ---------------------------- CHANGES -------------------------------- #
# 0.9.6.1.0 SE-2.29.0, adhesion-2.3.3, ThemeSel-5.7.3 ; compat pluxml 5.8.3 : 2020.08.05 ##
<?php $plxShow->template(); ?>/fonts/fontello/fontello.css v 5.8.3
#fix Deprecated: Function create_function() is deprecated in adhesionSel/form/.my-medias.html.php on line 119
#fix Deprecated: Function create_function() is deprecated on 7.2 : anonymous function are ready on 5.3

     charCounter: true,
//   maxCharCount: 700,
     charCounterLabel: '🔤 :',
     codeMirror: CodeMirror,
     katex: katex,

	const SUN = '/in/SunEditor-2.29.0';#SunEditor folder
	const CDIST = '5.54.0';# cdn.jsdelivr.net/npm/codemirror@CDIST
	const KDIST = '0.11.1';# cdn.jsdelivr.net/npm/katex@KDIST

    <!-- codeMirror -->
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/codemirror@<?=self::CDIST?>/lib/codemirror.min.css">
    <!-- KaTeX -->
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/katex@<?=self::KDIST?>/dist/katex.min.css">
<!-- codeMirror -->
<script src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/codemirror@<?=self::CDIST?>/lib/codemirror.min.js"></script>
<script src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/codemirror@<?=self::CDIST?>/mode/htmlmixed/htmlmixed.js"></script>
<script src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/codemirror@<?=self::CDIST?>/mode/xml/xml.js"></script>
<script src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/codemirror@<?=self::CDIST?>/mode/css/css.js"></script>
<!-- KaTeX -->
<script src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/katex@<?=self::KDIST?>/dist/katex.min.js"></script>


Compatible with LionCaptcha 2.0.2 min

Fix adminoTag twiced 00001 && 0001-00001 : XMLFILE_SEL_TAGS 4 All && Helped by $_SESSION[ __CLASS__.'Shift']
+ editTags() retail to active on
		#fix twiced if edited by admin like :
		if(isset($_SESSION[ __CLASS__.'Shift']) AND $_SESSION[ __CLASS__.'Shift']!= '00000')
			$this->actif = true;#Go to abnormality
```
	<article number="0001-00003" date="202005241918" active="1"><![CDATA[tep, adh, tep2, admin]]></article>
	<article number="0001" date="202005241918" active="1"><![CDATA[tep, adh, tep2, admin]]></article>
```


# 0.9.5.0.0 SE-2.20.1, adhesion-2.3.0, ThemeSel-5.7.3 : 2019.10.29 ##
Actionbar Bg color to #eee : old rgba(240,240,240,0.92) ...
+'L_NO_ARTS_VIEW_TITLE' => 'Mes Annonces jamais ouvert pour cette personne',# cet adhérent FOR AdminAdhesionValid()
Bump to sunEditor 2.20.1 + placeholder
 + new funk to Open MediasManager : openMediasManager_SEL
New plxShowStaticListEndadhesion (adhesion-2.3.0 compat)
Fix popup mediasManager
+v in themes file
style.css?v=<?php echo $this->v ?>
admin/theme/theme.css?v=<?php echo PLX_VERSION ?>
admin.css<?php echo $this->v ?>
-if (window.opener){//if is media manager popup hide header + actionbar on top

+if ((window.name == "<?php echo __CLASS__.' '.L_MEDIAS_TITLE ?>") || (document.referrer && window.opener && window.opener.fromEditor && window.opener.SUNEDITOR) ){//if is media manager popup
More clean...

#00.00.00.0009.4.2.0 : 13.09.2019 : Rubriques & annonces ##
[+] LANG FR : De Catégories à Rubriques & Articles à Annonces : fichier .rub.an supprimé, les classique art & cat SEL sont renommé en .origin.php
Good lang rub an :  Improve in Rub.An file  languages terms with S.E.L.& remove it
Good breadcrumbs fixes
::: cat.html : Fix missing double quote "
::: items.html (sphere, arts, ...) : Fix oups + add link to first page
::: tags.html (term) : Fix accentuated words in url
Fix bonux in sidebar in term mode
+'L_OF_THIS_TERM' => ' du terme clé',# bonux sidebar.php
Fix missing pagination in arts mode (One page)
::: plxMotorConstructLoadPluginsadhesion : fix lost $arts_ad on page/#
::: plxMotorDemarrageBegin : add case arts


#00.00.00.0009.4.1.0 : 13.09.2019 ##
add link in breadcrumbs for page > 1
Fix htmls avec id=post-#idart not unique : cat.html, items.html, term.html : MAJ pour infiniteAjaxScroll show direct page link
* echo $plxShow->artId(); replaced by $this->plxMotor->plxRecord_arts->f($pluginName) #idea for all : or $id for tags
* <article class="article" id="post-<?php echo $this->plxMotor->plxRecord_arts->f($pluginName)/* or $id ;) $plxShow->artId()*/ ?>">


#00.00.00.0009.4.0.0 : 12.09.2019 ##
# un peu plus clean
#tep fix bad arts & pagination in term mode : but edge effect, coms of deactavated arts ares unshowed in lastArtComs hook
plxMotorPreChauffageBeginadhesion()


## 00.00.00.0009.3.3.3 : 04.09.2019 ##
Fix Français + alternative jointe
lang/fr.Rub.An.php
lang/admin/admin.Rub.An.php
Effacer le ".Rub.An" pour les utilisé
Les Articles deviennent des Annonces
ainsi que
les Catégories deviennent des Rubriques


[+] nettoyage du fichier fr.php & removed space.fr.php
[+] up to SunEditor 2.18.0 (+ fix chapô tjrs ouvert 28.08.2019)
[+] lors de l'édition (coté admin) d'un article adherent lors du clic sur plus (+) pour l'img d'accroche permettant l'accés au dossier media de l'adhérent.
Fixé :
*IL Y A (plus) MY CHANGE ;)
*urlrewrite activé erreurs : tjrs utilisé l'esperluette
*my-arts.html?page=2 only pg 1 ? my-coms ???
*my-art.html?a=0007
fix http://localhost/pluxml-5.7.dev/my-art.html?a=000# === tjrs nouvel article (si urlrewrite actif)
::: #tep $urlParam = '&amp;';#($this->plxMotor->aConf['urlrewriting'])?'?':'&amp;';
::: .init.inc.php


## 00.00.00.0009.3.3.2 : 26.08.2019 ##
Fix search in annuary : si le hashtag ne contient aucun tilde (~) : aucune recherche a lancé ::: #hook : annuaireEndadhesion()

recherche par CP au lieu de l'ID (NUM) #COMPAT adhesion v2.2.2
plxMotor->urlRewrite('?annuaire.html').'#' . $ID[1] >>>> plxMotor->urlRewrite('?annuaire.html').'#' . $adherent['cp']
adhesionSel/form/.tags.html.php
adhesionSel/form/.item.html.php
adhesionSel/form/.cat.html.php
adhesionSel/form/.items.html.php
grep -nHIirF -- urlRewrite('?annuaire.html').'# (dans le dossier : adhesionSel/form)

./.cat.html.php:144:			$WRITTEN_BY = '<a href="'.$this->plxMotor->urlRewrite('?arts'.intval($ID[1])).'" title="'.$plxPlugin->getLang('L_ANNUARY_SEE_ARTS') . $adherent['prenom'].' '.$adherent['nom'] . '">' . $adherent['nom'].' '.$adherent['prenom'] . '</a> | ' . ($myArt?$myArt:'<a href="'.$this->plxMotor->urlRewrite('?annuaire.html').'#' . $ID[1].'~'.$adherent['nom'].' '.$adherent['prenom'] . '" title="'.$plxPlugin->getLang('L_CALL_TITLE') . $adherent['prenom'].' '.$adherent['nom'] . '.">'.$plxPlugin->getLang('L_CALL') .'</a>');
./.tags.html.php:76:			$WRITTEN_BY = '<a href="'.$this->plxMotor->urlRewrite('?arts'.intval($ID[1])).'" title="'.$plxPlugin->getLang('L_ANNUARY_SEE_ARTS') . $adherent['prenom'].' '.$adherent['nom'] . '">' . $adherent['nom'].' '.$adherent['prenom'] . '</a> | ' . ($myArt?$myArt:'<a href="'.$this->plxMotor->urlRewrite('?annuaire.html').'#' . $ID[1].'~'.$adherent['nom'].' '.$adherent['prenom'] . '" title="'.$plxPlugin->getLang('L_CALL_TITLE') . $adherent['prenom'].' '.$adherent['nom'] . '.">'.$plxPlugin->getLang('L_CALL') .'</a>');
./.item.html.php:85:			$WRITTEN_BY = '<a href="'.$this->plxMotor->urlRewrite('?arts'.intval($ID[1])).'" title="'.$plxPlugin->getLang('L_ANNUARY_SEE_ARTS') . $adherent['prenom'].' '.$adherent['nom'] . '">' . $adherent['nom'].' '.$adherent['prenom'] . '</a> | ' . ($myArt?$myArt:'<a href="'.$this->plxMotor->urlRewrite('?annuaire.html').'#' . $ID[1].'~'.$adherent['nom'].' '.$adherent['prenom'] . '" title="'.$plxPlugin->getLang('L_CALL_TITLE') . $adherent['prenom'].' '.$adherent['nom'] . '.">'.$plxPlugin->getLang('L_CALL') .'</a>');
./.items.html.php:83:			$WRITTEN_BY = '<a href="'.$this->plxMotor->urlRewrite('?arts'.intval($ID[1])).'" title="'.$plxPlugin->getLang('L_ANNUARY_SEE_ARTS') . $adherent['prenom'].' '.$adherent['nom'] . '">' . $adherent['nom'].' '.$adherent['prenom'] . '</a> | ' . ($myArt?$myArt:'<a href="'.$this->plxMotor->urlRewrite('?annuaire.html').'#' . $ID[1].'~'.$adherent['nom'].' '.$adherent['prenom'] . '" title="'.$plxPlugin->getLang('L_CALL_TITLE') . $adherent['prenom'].' '.$adherent['nom'] . '.">'.$plxPlugin->getLang('L_CALL') .'</a>');
Search completed with 4 matches.


## 0009.3.3.1.1.local : 21.08.2019 ##
Fix search in annuary : return id number (without first 000) ::: 04 68 52 == good search + adh 00052
annuaireTRadhesion hook : dont add id adh in annuary if dont have arts folder
this line is commented
```
#		$v['nom'] = '<i class="hide">'.$v['id'].'</i>'.$v['nom'];
```



## 0009.3.3.1.1 : sun.1.1.1 + insertMedia() : 18.06.2019 ##


## 0009.3.3.1 : redirect on logon + sun.1.0.1 + mediamanager : 17.05.2019 ##

fixé   + onclick image d'accroche (have sun script !!! & add img on sun)
+ AdminMediasFoot() : my-media : hide breadcrumb + footer  si window.opener
  document.querySelector('ul.breadcrumb').style.display = 'none';
  document.querySelector('footer').style.display = 'none';


ajax_upload.php (sun drag&drop inside + btn upload?
//remove index_
+ find page (like my-art OK || my-com?)

+ Accueil sel >>> accueil adhérent : LANG
+ little clean
+ AdminMediasFoot(){#changement des onclic target blank en lien retour de Suneditor du gestionnaire des médias (popup)

+ sun 1.0.1 + plxAdminEditArticle + Top (abs2rel >< rel2abs)
	public function plxAdminEditArticle(){#Méthode qui convertit les liens absolus en liens relatifs pour les medias, images et les documents? #abs2rel v3.3.1
	public function AdminArticleTop(){#Méthode qui convertit les liens relatifs en liens absolus pour l'affichage des medias, images et documents? dans l'editeur html #rel2abs v3.3.1

+++ ON GARDE L'URL POUR LA FUTURE REDIR adhesion v2.2.1a
	public function plxMotorPreChauffageBegin()

		#unset($_SESSION['adhesion_redirect']);#DBG

		$getSel = explode('/',$this->get);
		if(FALSE === strpos($getSel[0],'icle') AND preg_match('/(<?php echo $myformpages ?>)/', $getSel[0])) {
			# $this->get # Donnees variable GET , $this->racine # Url de PluXml , $this->path_url # chemin de l'url du site
			$_SESSION['adhesion_redirect'] = $this->racine . $this->path_url;#OU $this->urlRewrite('?'.$this->get)#.$this->get;#ON GARDE L'URL d'arrivée POUR LA FUTURE REDIR #adhesion v2.2.1
#			var_dump('#sel² NO 404 if SEL PAGES called '.__CLASS__.'->'.__FUNCTION__.'('.__LINE__.')', $_SESSION['adhesion_redirect'], $this->racine, $this->path_url, $this->get ,$getSel[0],basename($_SERVER['QUERY_STRING'])/*,$_SERVER,$this*/,__FILE__);EXIT();
			header('Location: '.$this->urlRewrite('?login-page.html'));#index.php
			exit;
		}else{
#			var_dump('#sel3 NO 404 ELSE if SEL PAGES called '.__CLASS__.'->'.__FUNCTION__.'('.__LINE__.')',$getSel[0],basename($_SERVER['QUERY_STRING'])/*,$_SERVER,$this*/,__FILE__);//EXIT();
			if((!isset($_SESSION['adhesion_redirect']) AND !isset($_SESSION['account'])) OR isset($_SESSION['logout']))# AND !isset($_SESSION['adhesion'])
			#si sur l'accueil du site on redirige vers l'accueil Adhérents (sphere.html) ///; #ON GARDE L'URL POUR LA FUTURE REDIR #adhesion v2.2.1
			//if($_SESSION['adhesion_redirect'] == $this->racine . $this->path_url)
				$_SESSION['adhesion_redirect'] = $this->urlRewrite('?sphere.html');
		}
#		var_dump(__CLASS__.'->'.__FUNCTION__, $this->racine, $this->path_url, $this->get,$this->urlRewrite('?sphere.html'), $_SESSION);


********old idea ***********
+			# $this->get # Donnees variable GET , $this->racine # Url de PluXml , $this->path_url # chemin de l'url du site
+			$_SESSION['adhesion_redirect'] = $this->racine . $this->path_url . $this->get;#ON GARDE L'URL POUR LA FUTURE REDIR
			#var_dump('#sel² NO 404 if SEL PAGES called '.__CLASS__.'->'.__FUNCTION__.'('.__LINE__.')',$getSel[0],basename($_SERVER['QUERY_STRING']),$_SERVER,$this,__FILE__);EXIT();


## 0009.3.3.0 : 13.05.2019 ##+ gfm
Fix menu principal visible + actionbar si window.opener : ds my-medias.htm
+ const SUN = '/in/sun';#SunEditor folderSunEditor-2.14.0
+ $this->addHook('AdminMediasFoot', 'AdminMediasFoot');#js sun media manager v0009.3.3.0
+ $this->lang = ( isset($_SESSION['admin_lang'])?$_SESSION['admin_lang'] : (isset($_SESSION['lang'])?$_SESSION['lang']:$default_lang) );//$_SESSION['admin_lang']:plx>=5.6
+ addsun() : SunEditor 2.14.01.1
+ ajax_upload_init.php
+ ajax_upload.php

+ les addsce() sont commentés



## 0009.3.2.1 : 21.04.2019 ##
!i! my-item : NEVER up url field OR move com field (tagEditor bad work)
[+] my-item : cacher title_htmltag_art, meta_description_art et meta_keywords_art (edit art)
:+: ThemeEndHead inline <style>
:+: .my-item.html add id's to hide meta
··· #title_htmltag_art,#meta_description_art,#meta_keywords_art



## 0009.3.2.0 : 21.04.2019 ##
Fix : ou sont les articles publié ET Non classé ?
::: #homeSel (sphere) : affiche les articles nons classés
plxMotorPreChauffageBeginadhesion
···
			else{##### other (CATÉGORIE)  #####
   ···
						//$this->motif = "/^[0-9]{4}.(home[0-9,]*).[0-9]{3}.[0-9]{12}.[a-я0-9-]+.xml$/";#home only #note 0009.3.1.4
						//var_dump("#other #home (CATÉGORIE)",$getSel[0],$this->motif,$this->cible,$this->mode,__FILE__);exit;
						$this->motif = "/^[0-9]{4}.(000|home[0-9,]*).[0-9]{3}.[0-9]{12}.[a-я0-9-]+.xml$/";// #home + non classé



## 0009.3.1.4 : 21.04.2019 ##
Fix active cat in sidebar (place) : plxShowLastCatList
Fix active cat in menu (place) : plxShowStaticListBegin
				//inspiré de plxshow function catId() qui retourne l'id de la catégorie en question
				$catId = 'home';# catégorie home par defaut
				$ciblebak = @$this->plxMotor->ciblebak;#cible reele
				if($this->plxMotor->mode == 'place' AND isset($this->plxMotor->aCats[ $ciblebak ]))# On va verifier que la categorie existe en mode categorie (place)
					$catId = $ciblebak;
				# On va verifier que la categorie existe en mode article
				if($this->plxMotor->mode == 'art' AND isset($this->plxMotor->aCats[ $this->plxMotor->plxRecord_arts->f('categorie') ]))
					$catId = $this->plxMotor->plxRecord_arts->f('categorie');
+ $catId = explode(',',$catId);
+ in_array($k,$catId) #tech

## 0009.3.1.3 : 21.04.2019 ##
Fix if EMPTY CAT (place) :
Fatal error: Class 'plxMsg' not found in plugins/adhesionSel/adhesionSel.php on line 2576
:+:		if(!$this->myspace) return;


## 0009.3.1.2 : 21.04.2019 ##

				$catselFormat='<li id="#cat_id" class="static menu #cat_status"><a href="#cat_url" title="#cat_name">#cat_name</a> (#art_nb)</li>';// onclick="if(!#art_nb) return false;"
				foreach($this->plxMotor->aCats as $k=>$v) {
					//$in = (empty($include) OR preg_match('/('.$include.')/', $k));
					//$ex = (!empty($exclude) AND preg_match('/('.$exclude.')/', $k));
					//if($in AND !$ex) {
						//if(($v['articles']>0 OR $this->plxMotor->aConf['display_empty_cat']) AND ($v['menu']=='oui') AND $v['active']) { # On a des articles
						if(/*($v['articles']>0 OR $this->plxMotor->aConf['display_empty_cat']) AND */($v['menu']=='oui') AND $v['active']) { # all active cats

## 0009.3.1.1 : 21.04.2019 ##
plxShowStaticListBegin
<?php if($this->actif AND !$this->myspace): ?>#plxshow catList in menu isset($_SESSION['account']) AND isset($_SESSION['adhesion']
#old Fix no showed in annuary		if(isset($_SESSION['account']) AND isset($_SESSION['adhesion'])){#plxshow catList in menu



## 0009.3.1.0 : 21.04.2019 ##
[+]plxshow catList in menu only if space is active
	public function plxShowStaticListBegin()
 ···
<?php if($this->actif):#plxshow catList in menu ?>
		# On verifie qu'il y a des categories : adhesionSel plxShowStaticListBegin
		if($this->plxMotor->aCats) {
			$menus['<?php $this->lang('L_CATEGORIES') ?>'] = array();;
			$catselFormat='<li id="#cat_id" class="static menu #cat_status"><a href="#cat_url" title="#cat_name">#cat_name</a></li>';
			foreach($this->plxMotor->aCats as $k=>$v) {
				//$in = (empty($include) OR preg_match('/('.$include.')/', $k));
				//$ex = (!empty($exclude) AND preg_match('/('.$exclude.')/', $k));
				//if($in AND !$ex) {
					if(($v['articles']>0 OR $this->plxMotor->aConf['display_empty_cat']) AND ($v['menu']=='oui') AND $v['active']) { # On a des articles
						# On modifie nos motifs
						$name = str_replace('#cat_id','cat-'.intval($k),$catselFormat);
						$name = str_replace('#cat_url',$this->plxMotor->urlRewrite('?place'.intval($k).'/'.$v['url']),$name);
						$name = str_replace('#cat_name',plxUtils::strCheck($v['name']),$name);
						$name = str_replace('#cat_status',($this->catId()==intval($k)?'active':'noactive'), $name);
						$name = str_replace('#cat_description',plxUtils::strCheck($v['description']),$name);
						$name = str_replace('#art_nb',$v['articles'],$name);
						#echo $name;
						$menus['<?php $this->lang('L_CATEGORIES') ?>'][] = $name;
					}
				//}
			} # Fin du while
		}
<?php endif;#($this->actif) ?>



## 0009.3.0.0 21.04.2019 ##
!i! Compat : adhesion v2.2.0 au minimum
[+] liens ·Modifier + appeler === autosearch ds l'annuaire : hashtag  #ID~nom prénom
:+: #hook #annuaireEndadhesion #funk to onload  :::  dataTable.search(hashtag);//use proto search ::: $ID[1].'~'.$adherent['nom'].' '.$adherent['prenom']
::: exemple : index.php?annuaire.html#00001~INGLESthomas
    .item.html.php
    .items.html.php
    .tags.html.php
    .cat.html.php



## 0009.3.0 20.04.2019 ##
			# menu home de l'espace actif #todo? affiche la liste des catégories sel
			$this->addHook('plxShowStaticListBegin', 'plxShowStaticListBegin');#home to sphere (accueil sel)

+ new method for big edit green button + L_CALL OR EDIT ::in: tags, cat, items, item



## 0009.2.3 20.04.2019  OL##
Fix : AdminAdhesionUsersFoot(){# js to shift : go to "uppate" on click
Fix : public function AdminPrependShift(){// adherentShift : go to "uppate" on click : now shift & go to index.php ;)
#v0009.2.3.0
Fix editor style as same of site + add default.min.css?v= $this->v
	public function addsce($el = 'js') {
				style: root+'themes/content/default.min.css?v=<?php echo $this->v ?>'//text inside editor style

## 0009.2.2 16.04.2019  OL##
!Fix: url du mediamanager abs2rel
ThemeEndBody()
#FROM
	mediasManager.construct({
		windowName : "<?php echo __CLASS__ .' ' . L_MEDIAS_TITLE ?>",
		racine:	"<?php /*echo $root = plxUtils::getRacine()*/ ?>",
		urlManager: "<?php echo '<?php echo $plxShow->urlRewrite("?my-medias.html") ?>';?>"// O: core/admin/medias.php
	});

#TO
	mediasManager.construct({
		windowName : "<?php echo __CLASS__ .' ' . L_MEDIAS_TITLE ?>",
		racine:	"<?php echo $root = plxUtils::getRacine() ?>",
		urlManager: "<?php echo '<?php echo str_replace("'.$root.'", "", $plxShow->plxMotor->urlRewrite("?my-medias.html") ) ?>';?>"// O: core/admin/medias.php
	});



<script> ARTICLE.PHP : SEARCH : mediasManager.construct
	setMsg();
	mediasManager.construct({
		windowName : "Gestion des médias",
		racine:	"http://localhost/pluxml-5.7.dev/",
		urlManager: "core/admin/medias.php"
	});
</script>
<script>
	setMsg();
	mediasManager.construct({
		windowName : "Gestion des médias",
		racine:	"http://pageperso.free.fr/",
		urlManager: "core/admin/medias.php"
	});
</script>

MY-ART.HTML
	setMsg();
	mediasManager.construct({
		windowName : "adhesionSel Gestion des médias",
		racine:	"",
		urlManager: "http://pageperso.free.fr/index.php?my-medias.html"// O: core/admin/medias.php
	});


## 0009.2.1 16.04.2019  OL##

UNE CHOSE CURIEUSE C'EST DÉROULÉ, LES CONF DES DATA ART ET COM ONT ÉTÉ MODIFIÉ : RÉSOLU , C'EST IOM PAR ERREUR (SHIFT >>> COFIG AVANCÉ >>> SAVE ET PLOUF)
		#pathShift fix
		switch($page = basename($this->path_url)){
			case strpos($page, 'index') !==FALSE:
			case strpos($page, 'catego') !==FALSE:
			case strpos($page, 'article') !==FALSE:
			case strpos($page, 'comment') !==FALSE:
			break;
			default:#parametres, profil, users, stati, ...
				return;#evite erreur de mauvais enreg des path arts, com ... par erreur (parametres avancés) et accelere l'admin
		}



## 0009.2 14.04.2019 ##

#baby?#fix crade baby have bug  with baby temples in my-art mode : my-item : $temple : see ?preview
http://pageperso.free.fr/index.php?preview (my-art)
Warning: include(/var/www/sda/7/3/sel66/themes/sel-p): failed to open stream: No such file or directory in /var/www/sda/7/3/sel66/index.php on line 61
Warning: include(): Failed opening './themes/sel-p/' for inclusion (include_path='/var/www/sda/7/3/sel66/include:.:/usr/php5/lib/php') in /var/www/sda/7/3/sel66/index.php on line 61

Fix : form#comments (art a fixé par css html (grid)   :::   http://pageperso.free.fr/index.php?art10-2/producteur-local-de-farine
::: in .item.html.php #before php include ::: + <br style="clear:both;">

[+] plxShowTagList adjust size
			$mltp = ($max_value<7?0.1618:0.1); #abaisser taille *** si 0.1
			$max_value *= $mltp; # Pour faire varier la taille des caractères de 1 à 11;***

[+] Archives S.E.L. tourne bien + .archs.html.php : sphere based ;)
:+: HOOK plxShowArchList
:+: HOOK OF HOOK plxShowArchListadhesionSel ::: plxShowArchList<?php echo __CLASS__ ?>

## 0009.1 14.04.2019 ##
Fix no urlrewrite : url bad redir : my-art.html after post : delete ...
my-'.$spaces.'.html' >>> '.$spacesUrl


## 0009 13.04.2019 ##
getLang
:::my-items L_CATEGORY_HOME
:::my-item L_CATEGORY_HOME_PAGE + L_ARTICLE_CATEGORIES #sidebar
:::sidebar + my-item : $plxShow->lang('CATEGORIES'); >>> $plxPlugin->lang('CATEGORIES');

# On regarde si on a des articles en mode "home" #rework
					if($this->plxGlob_arts->query("/^[0-9]{4}.(home[0-9,]*).[0-9]{3}.[0-9]{12}.[a-я0-9-]+.xml$/")) {#rework 0009
						$this->motif = "/^[0-9]{4}.(home[0-9,]*).[0-9]{3}.[0-9]{12}.[a-я0-9-]+.xml$/";// #home ???
						//var_dump("#other #home (CATÉGORIE)",$getSel[0],$this->motif,$this->cible,$this->mode,__FILE__);exit;
					} else { # Sinon on recupere tous les articles#
						//$this->motif = "/^[0-9]{4}.(?:[0-9]|,)*(?:002|001|003|004|005|006|007|".$this->homepageCats.")(?:[0-9]|,)*.[0-9]{3}.[0-9]{12}.[a-я0-9-]+.xml$/";#memo #old
//						$this->motif = "/^[0-9]{4}.(?:[0-9]|,)*(?:".$this->activeCats.")(?:[0-9]|,)*.[0-9]{3}.[0-9]{12}.[a-я0-9-]+.xml$/";#0008.1 #ok (no home cat ???)
						//$this->motif = "/^[0-9]{4}.(?:home)*(?:".$this->activeCats.")(?:[0-9]|,)*.[0-9]{3}.[0-9]{12}.[a-я0-9-]+.xml$/";#0008.2 #BEP
						//$this->motif = "/^[0-9]{4}.(?:home[0-9,]*).[0-9]{3}.[0-9]{12}.[a-я0-9-]+.xml$/";// #home only #BEP

						##$this->motif = "/^".$this->cible.".((?:[0-9]|home|,)*(?:".$this->activeCats."|home)(?:[0-9]|home|,)*).[0-9]{3}.[0-9]{12}.[a-z0-9-]+.xml$/"; # Motif de recherche #thx
						$this->motif = "/^[0-9]{4}.((?:[0-9]|home|,)*(?:".$this->activeCats."|home)(?:[0-9]|home|,)*).[0-9]{3}.[0-9]{12}.[a-z0-9-]+.xml$/";#0008.2 # tous

						//var_dump("#other #other (CATÉGORIE)",$getSel[0],$this->motif,$this->cible,$this->mode,__FILE__);exit;
					}#

					//var_dump("#other (CATÉGORIE)",$getSel[0],$this->motif,$this->cible,$this->mode,__FILE__);exit;




## 0008.2 12.04.2019 - unpublished 4tst ##
FIX SPHERE GOT HOME CAT
						//$this->motif = "/^[0-9]{4}.(?:[0-9]|,)*(?:002|001|003|004|005|006|007|".$this->homepageCats.")(?:[0-9]|,)*.[0-9]{3}.[0-9]{12}.[a-я0-9-]+.xml$/";
//						$this->motif = "/^[0-9]{4}.(?:[0-9]|,)*(?:".$this->activeCats.")(?:[0-9]|,)*.[0-9]{3}.[0-9]{12}.[a-я0-9-]+.xml$/";#0008.1 ok (no home cat ???)
						//$this->motif = "/^[0-9]{4}.(?:home)*(?:".$this->activeCats.")(?:[0-9]|,)*.[0-9]{3}.[0-9]{12}.[a-я0-9-]+.xml$/";#0008.2 #BEP
						//$this->motif = "/^[0-9]{4}.(?:home[0-9,]*).[0-9]{3}.[0-9]{12}.[a-я0-9-]+.xml$/";// #home only #BEP

						##$this->motif = "/^".$this->cible.".((?:[0-9]|home|,)*(?:".$this->activeCats."|home)(?:[0-9]|home|,)*).[0-9]{3}.[0-9]{12}.[a-z0-9-]+.xml$/"; # Motif de recherche
						$this->motif = "/^[0-9]{4}.((?:[0-9]|home|,)*(?:".$this->activeCats."|home)(?:[0-9]|home|,)*).[0-9]{3}.[0-9]{12}.[a-z0-9-]+.xml$/"; # Motif de recherche


## 0008.1 12.04.2019 OL##
[+] my-item.html.php FIL ARIANNE			<li><a href="<?php $this->urlRewrite('?my-arts.html') ?>"><?php $plxPlugin->lang('L_MY_ARTS'); ?></a></li>
::: Nouvel Article S.E.L. add ariane Mes Articles ::: my-arts.html
::: Accueil Accueil S.E.L. Nouvel Article S.E.L.
NOTES :
.my-medias.html.php:21: //include(__DIR__.'/.my-item.html.php');
.my-com.html.php:30: //include(__DIR__.'/.my-item.html.php');
.my-com-new.html.php:29: //include(__DIR__.'/.my-item.html.php');
.my-art.html.php:27: include(__DIR__.'/.my-item.html.php');
Found 4 matches for "include(__DIR__.'/.my-item.html.php');".

[+]			$this->addHook('AdminCategoryTop', 'spaceName');#BEP #8.1 IN FORM ONLY FOR DISPLAY ID
FIX CAT BAD POST
				$this->addHook('AdminCategoriesTop', 'spaceName');#BEP #8.1 FIX IN FORM ONLY FOR DISPLAY ID #7.2.2.0 spaceShift !ERROR POST!
 FIX CAT BAD POST & REDIR ::: __CLASS__ ?>ShiftSubmit	public function AdminPrependShift(){
echo '<?php ';?>
		if(isset($_POST['<?php echo __CLASS__ ?>ShiftSubmit']) AND isset($_POST['activeSpaces'])){
FIX $SEARCH REGEX (THX PLXMSG:: ;)

plxMySearch 1.8.0 compat + plxMotorConstructLoadPluginsadhesion adjusted
		$plxMySearch = (isset($this->plxPlugins->aPlugins['plxMySearch'])? $this->plxPlugins->aPlugins['plxMySearch']: false);
		$urlMySearch = ($plxMySearch ? ''.($plxMySearch->getParam('url')=='' ? 'search' : $plxMySearch->getParam('url')) : '');# $plxMySearch->url is private
		$urlSearch = '|'.$urlMySearch;#
		#var_dump('$plxMySearch->url',$plxMySearch->url);
		//var_dump('$urlSearch',$urlSearch,strlen($urlMySearch));
		$myformpages = '<?php echo $myformpages ?>'.$urlSearch;//transfert + search
  ···
		OR ( $plxMySearch AND ($searching = substr($getSel[0], 0, strlen($urlMySearch) ) == $urlMySearch) )

plxMotorConstructLoadPluginsadhesion
sessionstart aprés sessiondestroy ;)


## 0008 11.04.2019 OL ##
[+] in fil ariane my-com : (link)"mes coms >" mon com
fix adminsel coms list (non modérable ! supprimable!
my-com(s).html URL POST
admin : admin : ok
bug FIXÉ: une coquille de la liste des commentaires (index.php?my-coms.html). Ils sont non modérable, c'est possible par "Éditer" ;) Le message est : Le commentaire demandé n'existe pas ou n'existe plus
!my-coms.html

-------
	# Hook Plugins lastComList #multicoms #test while & foreach to display multi users coms
	public function plxShowLastComList07() {//var_dump(__CLASS__.'->'.__FUNCTION__,$this->actif);$e = new \Exception;var_dump($e->getTraceAsString());//EXIT(__FILE__.' :
		if(!$this->actif) return;
echo '<?php ';?>
  var_dump('<?php echo __CLASS__.'->'.__FUNCTION__ ?> #BEGIN mode: '.@$this->plxMotor->mode.', #plxGlob_coms:',$this->plxMotor->plxGlob_coms);//EXIT;
		if($this->plxMotor->mode == 'art') return;//art(article) sphere(home) place(cat) term(tag)
?><?php
	}

Fixé ds my-items.html.php : COLUMN AUTEUR COMMENTED :::1st IDEA $WRITTEN_BY ::: NO
Fixé ds my-items.html.php : $userId  de 002 1 regex [0-9]{3}
# Récuperation de l'id de l'utilisateur#admin origin
$userId = '[0-9]{3}';#0008 : OR $plxPlugin->use IS 002 ;)
##0007 $userId = '001';
#ds adhSEL SNT TJRS SAUVÉS AVEC U = 001 NEVER USE $_SESSION['user']; OR '002'; IN init.inc //($_SESSION['profil'] < PROFIL_WRITER ? '[0-9]{3}' : $_SESSION['user']);
···
:: 0001.004,005.002.201904111505.article-exemple-suivi-des-mises-a-jour.xml
NOTE : ATTENTION :  LORSQUE L'ON CHANGE L'ID DU WRITER (PERTE DE LARTICLE DS "MES ARTICLES")
//CURIEUX [LOCAL] : SI U == .002 LOST ::: U == .001 OK (TJRS ACCESSIBLE ET ÉDITABLE SI MY-ART.HTML?A=#### SI RÉENREGISTRE .001 REVIENS)
string 'plxMotor->getArticles' (length=21)
string '/^_?[0-9]{4}.[home|draft|0-9,]*[draft|home|0-9,]*.001.[0-9]{12}.(.*)(.*).xml$/' (length=78)
string 'art' (length=3)
string 'desc' (length=4)
int 1
string '10' (length=2)
string 'all' (length=3)
string '#0 /var/www/0.src.blogs/plx_plugs_git/adhesionSel/form/.my-items.html.php(128): plxMotor->getArticles('all')
#1 /var/www/0.src.blogs/plx_plugs_git/adhesionSel/form/.my-arts.html.php(25): include('/var/www/0.src....')
#2 /var/www/0.src.blogs/PluXml/core/lib/class.plx.show.php(1505): require('/var/www/0.src....')
#3 /var/www/0.src.blogs/PluXml/themes/defaut/static-full-width-adhesion-sel.php(19): plxShow->staticContent()
#4 /var/www/0.src.blogs/PluXml/index.php(61): include('/var/www/0.src....')
#5 {main}' (length=508)
···


#BEP #TEP
AdminAdhesionBegin
AdminAdhesionValid

'L_ARTS_VIEW_TITLE' => 'Visualiser les articles de cet adhérent',
'L_ARTS_SHIFT_TITLE' => 'Bascule pour éditer les articles et commentaires de cet adhérent',

<?php eval($plxAdmin->plxPlugins->callHook('AdminAdhesionUsersFoot')); # Hook Plugins ?>

<script type="text/javascript">
function adherentShift(i){//hook adhesion admin.php
	window.document.getElementById('id_selection1').value = 'update';
	window.document.getElementById('checkbox_'+i).checked = 'checked';
	return true;
}
</script>


#NOTE ADHESION JS
function adherentsVerif(i){//admin.php
	var s = window.document.getElementById('id_selection'+i).value;//false, (de)validation, update, delete
	if(s=='false') return false;
	var a = window.document.getElementsByName('idAdherent[]');
	var ok = false;
	var e = 0;
	while(e<a.length){
		if(a[e].form.id == 'form'+i){
			if(a[e].checked){
				ok = true;
				break;
			}
		}
		e = e + 1;
	}
	if (!ok) return false;

	if(s=='devalidation')
		return confirm('Dévalider');
	if(s=='delete')
		return confirm('Effacer');
}


[+] Fils d'Ariane peaufinés (item's)
[+] Articles S.E.L. de *** Aucun article pour cette page ! ::: L_NO_ARTICLE_PAGE
+++FIX IN plxMotorConstructLoadPluginsadhesion + arts (commenté) O K ou ;)
				# Change aConf to sel space adh
				if(!$art_mode OR $arts_mode){
					$this->plxGlob_arts->count = $switchGlob_arts_count;
					$this->plxGlob_arts->aFiles = $switchGlob_arts_aFiles;

					if($switchRcrd_arts_size > 0){//***
						$this->plxRecord_arts->size = $switchRcrd_arts_size;
						$this->plxRecord_arts->result = $switchRcrd_arts_result;
					}else{#fix empty art#
						$vide = array();
						$this->plxRecord_arts = new plxRecord($vide);
					}



## 0007.2.2.2 10.04.2019 OL ##
BEP
ADMIN ADMIN HOOKS shift
+ fix déco fix sphere, place, art, ... no admin
on est bien redirigé : index.php?login-page.html ::: mais aucun msg
DETRUIT LA SESSION A LA DCNX


## 0007.2.2 08.04.2019 OL ##
Fix marge my-admin pages : inline-form action-bar + <div class="container">
<div class="inline-form action-bar"><div class="container">...</div></div>
form/.my-item.html.php
form/.my-medias.html.php
form/.my-items.html.php
form/.my-coms.html.php
form/.my-com.html.php
form/.my-com-new.html.php


Fix missing plxMsg::Display(); + in public function ThemeEndBody()
 in core/lib/visual.js : php plxMsg::Display();
 setMsg();
[+] si place vide onclick retourne faux (evite la 404)
FIX LES catégorie (place) et les MOTS CLÉS DE LESPACE SE RETROUVENT A L'ACCUEIL (ET PTETRE AILLEUR ) : SOIT : BONNE URL OU DÉSACTVÉ LE HOOK SI OUTER OF SPACE
	public function plxMotorConstruct() && other
		if(!$this->actif) return;



## 0007.2.1 08.04.2019 OL ##
[+] __STRUCTEUR
		#$this->setAdminProfil(PROFIL_ADMIN, PROFIL_MANAGER , PROFIL_MODERATOR , PROFIL_EDITOR );#Option pour autorisé le type de profil en dynamique : (integer)$_SESSION['profil']. OU Alors PROFIL_ADMIN , PROFIL_MANAGER , PROFIL_MODERATOR , PROFIL_EDITOR , PROFIL_WRITER

Fix : profile in admin if conected :AdminProfilPrepend:CLEAR POST: and profile writer?Editor?
```
	# Hook Plugins eval($plxAdmin->plxPlugins->callHook('AdminProfilPrepend'));
	public function AdminProfilPrepend(){
		if($_SESSION['user'] == $this->use AND !empty($_POST)) $_POST = array();#EMPTY TO STOP MODIF
		$_SESSION['info'] = 'NON MODIFIABLE';
	}
```
::: if($_SESSION) U + A CLEAR $_POST
::: CLASS :	public $use = '002'; # plx sess user (defined in form/.init.inc.php)
::: INIT.INC $_SESSION['user'] = $plxPlugin->use;
# MEMO
#SESSION
  'account' => string 'ZYX##############################"i'
  'domainAd' => string '/monblog/adhesion'
  'ValidAd' => string '1' (length=1)
  'adhesion' => string '00002'
  'lockArticles' =>
    array
      'categorie' => string 'on'
      'articles' => string 'on'
  'capcha' => null
  'admin_lang' => string 'fr'
  'maxtry' =>

  'user' => string '002'
  'profil' => int 4
# Hook Plugins
eval($plxAdmin->plxPlugins->callHook('AdminProfilPrepend'));
# On édite la configuration
if(!empty($_POST)) {






## 0007.2 07.04.2019 OL ##
+ fix commentaires #bad action post action === #comments


					if($switchRcrd_coms_size > 0){
						$this->plxRecord_coms->size = $switchRcrd_coms_size;#Warning: Creating default object from empty value WHY ?
						$this->plxRecord_coms->result = $switchRcrd_coms_result;
					}else
						$this->getCommentaires('/^[0-9]{4}.[0-9]{10}-[0-9]+.xml$/',$this->tri_coms);//Fix ?
accueil si zéro (aucun) comms (tmpo avec 1 in com 00001)
Warning: Creating default object from empty value in /var/www/sda/7/3/sel66/core/lib/class.plx.motor.php(96) : eval()'d code(4) : eval()'d code on line 223

Warning: Cannot modify header information - headers already sent by (output started at /var/www/sda/7/3/sel66/core/lib/class.plx.motor.php(96) : eval()'d code(4) : eval()'d code:223) in /var/www/sda/7/3/sel66/index.php on line 59



Fix $plxShow->artCat() in item.html.php [url : ?categorie >>> place]

## 0007.2t 07.04.2019 OL ##
removed
			#$this->addHook('plxMotorGetCategories', 'plxMotorGetCategories');#TEP

	public function plxMotorGetCategories() {return;#old & unused (com in construct
		if(!$this->actif) return;
		# var_dump(__CLASS__.'->'.__FUNCTION__.'()');$e = new \Exception;var_dump($e->getTraceAsString());
echo '<?php '; ?>
		# var_dump(__CLASS__.'->'.__FUNCTION__.__FILE__,$arts,$this->aCats);$e = new \Exception;var_dump($e->getTraceAsString());
/*
				#FROM plxMotor GetCategories
				# Recuperation du nombre d'article de la categorie
				$motif = '/^[0-9]{4}.[home,|0-9,]*'.$number.'[0-9,]*.[0-9]{3}.[0-9]{12}.[A-Za-z0-9-]+.xml$/';
				$arts = $this->plxGlob_arts->query($motif,'art','',0,false,'before');
				$this->aCats[$number]['articles'] = ($arts?sizeof($arts):0);
				# Hook plugins is here

				#FROM plxMotorPreChauffageBeginadhesion
				$this->getTags(PLX_ROOT.$dir.DIRECTORY_SEPARATOR."tags.xml");
				$this->aConf["<?php echo __CLASS__?>"][$uid] = array("aTags"=>$this->aTags,"activeArts"=>$this->activeArts,"plxGlob_arts"=>$this->plxGlob_arts,"plxGlob_coms"=>$this->plxGlob_coms);
*/

				#var_dump(__FILE__,$this->aConf["<?php echo __CLASS__?>"]);exit;
				#var_dump(__FILE__,$this->aCats);exit;

				#var_dump(__FILE__,$this->plxGlob_arts);//exit;

				if(isset($this->aConf["<?php echo __CLASS__?>"])){//art1-1 fix Notice: Undefined index: adhesionSel (__CLASS__) in PluXml/core/lib/class.plx.motor.php(467) : eval()'d code
					# loop on all arts of adherents for good count
					$artsel = 0;
					foreach($this->aConf["<?php echo __CLASS__?>"] as $uid => $aObects){
						#var_dump(__FILE__,$uid, $aObects);#exit;
						$arts = $aObects['plxGlob_arts']->query($motif,'art','',0,false,'before');
						$artsel = $artsel + ($arts?sizeof($arts):0);
						#var_dump(__FILE__,$uid, $arts);#exit;
					}
					$this->aCats[$number]['articles'] = ($arts?sizeof($arts):0);
					#var_dump(__FILE__, $number, $this->aCats[$number]);#exit;
				}
				#var_dump(__FILE__,$this->aCats);exit;

				#hook plugins
				eval($this->plxPlugins->callHook('plxMotorGetCategories<?php echo __CLASS__ ?>'));

?><?php
	}


## 0007.2s 07.04.2019 ##
[+] repertory menu breadcrumb same as place(cat) term(tag) ::: arts (articlas adh), homesel:accueil only ;)
$this->getPage() ???


## 0007.2o 07.04.2019 ##
[+] mode art(s) of adh in title <h2> : search in ##### ART (ARTICLE) ##### ::: in plxMotorPreChauffageBeginadhesion


## 0007.2m 07.04.2019 ##
[+] link to arts in form/.item.html.php
			$WRITTEN_BY = $adherent['nom'].' '.$adherent['prenom'];
			if(file_exists($plxPlugin->dataroot.'A'.DIRECTORY_SEPARATOR.$ID[1].DIRECTORY_SEPARATOR.'articles'))#tep
				$WRITTEN_BY = '<a href="'.$this->plxMotor->urlRewrite('?arts'.intval($ID[1])).'" title="'.$plxPlugin->getLang('L_ANNUARY_SEE_ARTS') . $adherent['nom'] . '">' . $adherent['nom'] . '</a>';

#semble rouler ;)
    Gérer les commentaires
        Hors ligne : 0
        En ligne : 0
    Rédiger un commentaire

@
## 0007.2m 07.04.2019 ##
[+] com form autocomplete Prénom I. + mail si coord public
#comment field pré-remplis (pseudo, email & www)
 Écrire un commentaire
Votre nom ou pseudo :
Votre adresse e-mail (facultatif) :
Votre site Internet (facultatif) :
FIX ID FORM : form >>> commentaires
## 0007.2h 07.07.2019 ##
		//Derniers commentaires #BEP*
fixé:
 ::: index.php?art1-1/article-exemple-suivi-des-mises-a-jour
 ds sidebar [#ol #$plxShow->lastComList]
   commentaires url erreur http://pageperso.free.fr/index.php?article1/article-exemple-suivi-des-mises-a-jour#c0001-3

0007.2a
Fixé ? ds sidebar [aucun mot]
 ::: term : index.php?term/producteur
 ::: index.php?art1-1/article-exemple-suivi-des-mises-a-jour
 ds sidebar [#ol #$plxShow->lastComList]
   aucun mot clé ds sidebar



#online + full-width
.bg{
	height: 12rem;
}

/* .section */ .action-bar {
	background-color: rgba(240,240,240,0.72); /* #eee */


0007.1 #tep to rc no rewrite url get
 parseArticle() filename error fix
 strpos condi commented in plxMotorConstructLoadPluginsadhesion
if( //FALSE !== strpos($getSel[0],'my-sel') # only sphere [front] : no my-PAGES! [rear] #memo #my-[sel] #old 0005
		/*OR */substr($getSel[0], 0, 6) == 'sphere'
fix::
Warning: file(./data/configuration/adhesions/adhesionSel/A/00001/articles/0001.004.001.201903181616.week-end-chantier-a-rasigueres.xml): failed to open stream: No such file or directory in /var/www/sda/7/3/sel66/core/lib/class.plx.motor.php on line 660

Warning: implode(): Invalid arguments passed in /var/www/sda/7/3/sel66/core/lib/class.plx.motor.php on line 660
Modification d'un article

Retour à la liste des articles

Titre :

plxShowTagList a harmoniser??? cFait
//$aFiles[0A01-0U002]=>'NAME_OF_XML_DATA_ART' line 997
//$aFiles[0A01-0U002]=>'NAME_OF_XML_DATA_COM'


	/** plxmotor
	 * Méthode qui récupere la liste des  articles
	 *
	 * @param	publi	before, after ou all => on récupère tous les fichiers (date) ?
	 * @return	boolean	vrai si articles trouvés, sinon faux
	 * @author	Stéphane F
	 **/
	public function getArticles($publi='before') {//var_dump(__CLASS__.'->'.__FUNCTION__,$this->motif,'art',$this->tri,$this->page,$this->bypage,$publi);$e = new \Exception;var_dump($e->getTraceAsString());//exit;//,$this
		# On calcule la valeur start
		$start = $this->bypage*($this->page-1);
		# On recupere nos fichiers (tries) selon le motif, la pagination, la date de publication
		if($aFiles = $this->plxGlob_arts->query($this->motif,'art',$this->tri,$start,$this->bypage,$publi)) {
//var_dump(__CLASS__.'****->'.__FUNCTION__,$aFiles,__FILE__);//exit;
			# on mémorise le nombre total d'articles trouvés
			foreach($aFiles as $k=>$v) # On parcourt tous les fichiers
				$array[$k] = $this->parseArticle(PLX_ROOT.$this->aConf['racine_articles'].$v);
			# On stocke les enregistrements dans un objet plxRecord
			$this->plxRecord_arts = new plxRecord($array);
//var_dump(__CLASS__.'**222**->'.__FUNCTION__,$array,$this->plxRecord_arts,__FILE__);exit;
			return true;
		}
		else return false;
	}











/*core/lib/config.php
$CONSTS = array(
	'XMLFILE_PARAMETERS' 		=> PLX_ROOT.PLX_CONFIG_PATH.'parametres.xml',
	'XMLFILE_CATEGORIES' 		=> PLX_ROOT.PLX_CONFIG_PATH.'categories.xml',
	'XMLFILE_STATICS' 		=> PLX_ROOT.PLX_CONFIG_PATH.'statiques.xml',
	'XMLFILE_USERS' 		=> PLX_ROOT.PLX_CONFIG_PATH.'users.xml',
	'XMLFILE_PLUGINS' 		=> PLX_ROOT.PLX_CONFIG_PATH.'plugins.xml',
	'XMLFILE_TAGS' 			=> PLX_ROOT.PLX_CONFIG_PATH.'tags.xml',
);
$this->aConf['racine_articles']

	/**
	 * Méthode qui récupere la liste des  articles
	 *
	 * @param	publi	before, after ou all => on récupère tous les fichiers (date) ?
	 * @return	boolean	vrai si articles trouvés, sinon faux
	 * @author	Stéphane F
	 ** /
	public function getArticles($publi='before') {

		# On calcule la valeur start
		$start = $this->bypage*($this->page-1);
		# On recupere nos fichiers (tries) selon le motif, la pagination, la date de publication
		if($aFiles = $this->plxGlob_arts->query($this->motif,'art',$this->tri,$start,$this->bypage,$publi)) {
			# on mémorise le nombre total d'articles trouvés
			foreach($aFiles as $k=>$v) # On parcourt tous les fichiers
				$array[$k] = $this->parseArticle(PLX_ROOT.$this->aConf['racine_articles'].$v);
			# On stocke les enregistrements dans un objet plxRecord
			$this->plxRecord_arts = new plxRecord($array);
			return true;
		}
		else return false;
	}

//REGEX UTILSATEUR FUTURE?
	public function artInfoFromFilename($filename) {
		# On effectue notre capture d'informations
		if(preg_match('/(_?[0-9]{4}).([0-9,|home|draft]*).([0-9]{3}).([0-9]{12}).([a-я0-9-]+).xml$/',$filename,$capture)) {
			return array(
				'artId'		=> $capture[1],
				'catId'		=> $capture[2],
				'usrId'		=> $capture[3],
				'artDate'	=> $capture[4],
				'artUrl'	=> $capture[5]
			);
		}
	}
*/


/*
//00.00.00.05 b333 ::: old
		foreach($this->plxMotor->aConf["<?php echo __CLASS__?>"] as $uid => $myplx):
			if($lastUid == $uid) continue;
			$account++;#teptep
			$lastUid = $uid;
			if(!$myplx['plxGlob_coms']->count) continue;

			#$this->plxMotor-> = $myplx[''];
			#$this->plxMotor->plxRecord_coms = $myplx['plxRecord_coms']; # NOT in plxMotorPreChauffageBeginadhesion ? #catS #aConf #root_coms
			$this->plxMotor->plxRecord_arts = $myplx['plxRecord_arts'];
			$this->plxMotor->aTags = $myplx['aTags'];
			$this->plxMotor->activeArts = $myplx['activeArts'];
			$this->plxMotor->plxGlob_arts = $myplx['plxGlob_arts'];
			$this->plxMotor->plxGlob_coms = $myplx['plxGlob_coms'];
			#$com = $this->plxMotor->parseCommentaire(PLX_ROOT.$this->plxMotor->aConf['racine_commentaires'].$v);
			#Fix : Warning: file(./data/configuration/adhesions/adhesionSel/commentaires/0001.1550074977-9.xml): failed to open stream: No such file or directory in core/lib/class.plx.motor.php on line 766
			$this->plxMotor->aConf['racine_commentaires'] = '<?php echo $this->dataroot ?>A'.DIRECTORY_SEPARATOR.$uid.DIRECTORY_SEPARATOR.'commentaires'.DIRECTORY_SEPARATOR;#newPath;

			var_dump('#other mode: #uid: '.$uid.', #mycount: '.@$mycount.', #account: '.@$account.', #count: '.@$count.', #max:'.@$max.' <?php echo __CLASS__.'->'.__FUNCTION__ ?>');//EXIT;

			break;

#		endforeach;#uid => #myplx #first #hook idea.01 with #while. #Now is global #end of funk : this is my funk (Fix arturl)
		endforeach;#uid => #myplx #first #hook idea.01.1 with #while. This is my funk (Fix arturl)
*/
/* */



/* #memo
object(plxGlob)[42]
  public 'count' => int 0
  public 'aFiles' =>
    array (size=0)
      empty
  private 'dir' => string './data/configuration/adhesions/adhesionSel/A/00011/commentaires/' (length=64)
  private 'onlyfilename' => boolean true
  private 'rep' => boolean false

#in plxMotorPreChauffageBeginadhesion old
#						$this->plxMotor->aConf["<?php echo __CLASS__?>"][$uid] = array("plxRecord_arts"=>$this->plxRecord_arts,"aTags"=>$this->aTags,"activeArts"=>$this->activeArts,"plxGlob_arts"=>$this->plxGlob_arts,"plxGlob_coms"=>$this->plxGlob_coms);
*/


